大批屍體由警車運送到殯儀館，疑押送大批抗爭者屍體

屌你老母臭閪賤賊殺咁撚多人?

點解會無家屬聯合出嚟講，有十個都好

純粹問下
香港世界殯儀館需唔需要出嚟解釋

快啲出嚟解釋

回覆時請使用 脫共自治 香港人話事

內容農場
屌你 新聞都唔係

推呀 屌你老母死黑警

兒登仔現形

Content farm呀

第一日抗爭？仲share 垃圾

打死人唔運去火葬場，運去殯儀館咁好？
有無幫手打埋齋超渡埋？

因為大部分都係"失蹤者"
其次親人未必識上網 or 被禁聲

真你老母咩
Content Farm文都share
政府自己有殮房, 火葬場又係食環,
運去世界搏全世界都知?

Fake news
拉

做晒全套 破地獄 擔幡買水 過金銀橋

Content farm野都要check, 我相信共狗死晒你都未check完，日日播假新聞，一日幾十個

與其要check, 不如你google下咩係content farm先啦

content farm唔代表全撚部都係fake
呢單嘢信唔信你自己話事，大家仲有腦㗎嗎係咪?
但係有時間就要查證真偽
屌佢老母臭閪賤賊殺咁撚多人其實唔出奇

新唐人根本無呢篇野

呢篇野原文係新唐人篤爆近日懲教署下的小欖精神病治療中心 病人大量增加

懷疑比黑警強姦完酷刑完的受害人比港共當精神病軟禁滅聲

班人再新聞係想discredit受害人

自己睇,連行文都100%一樣

係港共比人篤爆用精神病院軟禁受害人而搵五毛寫的假料

狗仔屍體
沒事兒

運去殯儀館做乜？殯儀館無得火化

當日中共比人篤爆酷刑殺法輪功學員,涉及幾十人
結果就有五毛9up 共產黨係上海大街追殺法輪功學員, 槍傷幾千人

中共係好專長於做完壞事比人篤爆就放大十倍屈自己
再用hk01呢堆狗媒玩fc discredit批評者

source 係引用大紀元

一個都嫌多

暴露智商

就算真係蚑共港共搵奶共狗寫假料
都一撚樣改變唔到用精神病院軟禁政治犯嘅事實
兩者係冇衝突
死嘅死，被痴線嘅被痴線
屌佢老母蚑共一撚樣係迫害緊香港人

屌佢老母
蚑共原來已經有前科
不過唔代表蚑共冇犯罪
一定要送晒上刑台

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

推

真係fc咗先post
否則少一個唔fc嘅手足都無所謂

消息人士

共產黨玩得fake news就證明左果班比黑警強姦的女仔, 比人打到傷殘的男仔
應該真係比人軟禁係精神病院

因為港共用撕票威脅, 所以受害者家人唔敢公開事件

有無殯儀館職員手足幫手FC 下？

不切實際，家屬既家屬？朋友？同事呢？

屌你老母個運動開始咗幾撚耐呀？
日撚日講幾次唔好再傳假新聞呀？
今時今日仲share conten farm ntd 係咪岩岩訓醒呀？
自己摺埋啦

push

推！！！！！

拉

呢啲內容農場10篇有11篇係假野

tui

屌你老味content farm仲推推推
上面成班弱智架?

老老實實唔信

唔信啦...

內容農場網

咪係啲黑色袋入面
仲生存果啲應承左狗唔會出聲

Tui

你點知的

唔make sense，世界殯儀館好多人做嘢，好多耳目，收買晒定殺清光？

推呀屌

屌你老未content farm

用下腦啦 送去殯儀館把撚咩？大愛到做埋法事先處理所謂屍體？

Rui

content farm都上熱門登連仔好野

推啊

content farm

Push

content farm pull

屌你老母死黑警

拉

又係content farm

一係收咗錢 一係被恐嚇 一係拉撚咗上大陸
你唔係以為大陸做唔撚出呀？

咁又拉啦

唉好唔好用腦分析完再出post

無出處？
咩source
有無fc

乜撚嘢網嚟

拉

Content farm

拉呀

p牌果然係p牌

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

Pull

tui.....

內容農場

Content farm
咪再推

咪撚再推 咪點入條link

FAKE NEWS

Content farm?

農場文

垃圾文

今次由小欖精神病院轉左世界大酒店
後面段野一模一樣

藍到仆街